[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區(106) 一個唔小心又中多次！

繼續為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位參賽嘅仔仔

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

LM
上個po未完架開定先
禾死去温書

食左ajy比你嘅愛情迷藥

lm

加油！

吸收晶氣俊氣LM

好得人驚

hi

再黎

留名留名

Ho

留名

以為自己入錯post

呢度好多ajy飯

LM

咁你又po！

唔po邊得嚟咁快過到嚟新po

明明你可以試下姜巴式推po

推返正評勲b

love you姜

韓哥！

gchi 你
我哋可以整個ajy 紙板方便人哋打佢

勲b 必須推

lm

好鍾意背影相

Lm

尹晶煥的脷仔
I like that!!!

新po lm

係想引我笑？

昇材bbbbbbbb

咩😳😳
呢張真係勁cute 好想整亂佢個頭 再幫佢梳番好

潛咗好耐水都忍唔住上黎講番D野
安俊英Mnet CJ班撚樣屌你老母啦，快撚D拉哂班仆街入去坐監開個prison 101 出黎慢慢造票造夠佢啦屌你老母臭閪，呢班人渣永遠不得好死！！！

鎖骨美男
啱呀 班人應該仆街死 死29978次

請停止

今晚開 大家不推文

p牌都玩下以示支持

愛你

鎖骨美男

點解係呢張相

ho

張相幾Q

大家好 有咩人喺度？

聽到有一位曹妻詢間嘈妻聯盟係咪本po最大
呵呵
決定依家公布！

好！

草食絲

今次無人獨自推 每個仔仔都至少有兩票！

Gchi

✌✌

1pick 得到兩票嘅
有兩位仔仔！！

支持

禾

禾熙喊？

偉太is here

謝謝

白卡得主希望係PIP😅🙏🏻🙏🏻🙏🏻

TaDa!!!

偉太喺到

未返到屋企 但上一上先

係我地嘅小蜜蜂宋亨俊！

有仇？

投咗你

+1

我投咗你

最白卡明顯係洗腎ok？

你唔是手足好耐

仲有我地嘅熙熙！

+2

清泉擔當

1pick洗腎

我神算

清泉

嘈妻在此

白卡腎手足！

毛毛係清泉擔當

可以估埋黎緊嗰啲！！

+3

當然

我都話架啦

大家要不推文呀

你清泉我清海 大過你

冇錯

bala

激動得濟唔記得咗

當然係

p牌推推

跟住 真係橋
攞到三票嘅 有三個喎

姜巴

好fun

bala絲都幾幽默

對唔字我都唔記得jor

幽默擔當

多謝gchi
禾跟牙嘈學架

我鳩估車 南

幽默大C

應該有車車？

我比自己滿fun

霧水幾時變左巴架？！

又唔記得咗不推
仲有邊個呢。。。

下晝果時

兩次投要都獲得標點符號大大力支持嘅
車車車俊昊

上次有 .
今次有另外兩位hyphen同comma

pri嫲嫲係大大大C

做返自己

我估第三個係曜b?

@, @-

究竟啲標點係邊個

咦. 哥唔見咗？

我好young

覺得係禾尚

點解會咁

呢兩位可唔可以上一上水我想識你地

真係好易唔記得不推文

我都好想G

bala c好fun

進化左，

bala c好勲

米癲⋯⋯🙏🏻

可能進化咗做,生咗條尾出嚟

我又一個唔小心左

係wo 應該尚？
上次有投票比尚好似消失左啲

手足！

下次可能有！

十勲滿勲十勲

禾先一碎 咁嫲嘛你緊係young

無下次

出嚟啦突然又唔覺你地似玩嘢…
@, @-

口病

你個名漏左個兆字喎

車b

我又正式估下係車尚南？

講衰野

！原來標點巴/絲係蝌蚪

一碎幽默大C

唔覺萬糍王型啲咩 啱我

好正
好想瘋狂幫佢r痕

吓咩2c-.-

我地曾經有追過

我要做幽默小D

仆術C型啲

下次見就係青蛙

手足我地嘅pick 應該返順天見haha

我亨俊同洗腎都想投

咸左

. 哥見到我地咁講會諗咩

Pokémon進化

一百勲

應該會諗：成班白卡佬

cls

首先要出嚟鬼知佢係邊個

字面上嘅2c

你講完我成個腦即刻浮起首歌

pepe?

佢兩個真係成個po嘅白卡之最

原來係牙偉

我波加曼訓練員大力gchi

真，無意冒犯，但之前一直都覺佢玩野

一齊跟佢返去 去讀書都好既

投杓小隊好fun

靚仔巴快啲出嚟

我帕奇利茲訓練員大力gchi

小妹帕奇利兹訓練員大力gchi

宜家又唔覺…咁有耐性mon足50個po

偉仔上lohkg

手足

你同pri嫲係同事喎

lohkg

仲帶埋朋友仔黎添

同意

無錯有人轉pick

我估得中唔中
車尚南

佢朋友仔下次進化應該會變成=

=.=

你應該都有份囉

再下次就三

係合體技！

丫… 智者Bala!!!!

我地公司專門訓練帕奇利兹

我有好多同事

吓。。。。點會啊
我已經係呢到最正常嘅嗰幾個嚟

你覺得好好笑？

原來咁深含意 係üick偉嘅巴絲？

講事實有咩咁好笑

üick？

üick

點解你打到出嚟

sor pick

但我到家都get唔到

shit毒返返黎

德國晶

可以玩nds珍鑽版

下一位仔仔係？

bomb!
奀尚！

法國團長轉國籍到德國

水皮個名烏煎個顏文字

禾頭四pick 已經出咗三個
淨返一個

法國我再不孤單
兩位本身pick牙虛嘅 x1都1pick我乖孫
南小BB!

驟眼睇以為牙尚塊面裂開咗嚇死

係喎！兩位虛pick！

btw 原來連登id係呢個意思

#269128

跟住一下子 係得到五票嘅仔仔！
有三個！！！！！
丫我地今次有50人投要
我之前有無講過

咦，我估中
雖然我曜b 改答案做尚
不過未出結果改答案都得嘅

咁係咪冇人打得啱

笑死

大家都錯晒

好多

禾尚！
個顏文字中咗幅射

投要

有50個人咁多

都幾多人喎原來

係啩

dq,曬你地

仆街get錯晒

碩 杓 曜？？
講真杓唔肯定

貧富差距

變咗檬豬眼

差唔多啦我記得就係5個

DQ全員

南小或成最大贏家

大家都係dq丸

小妹估唔估錯靠今次

原來有50個咁多

pick尚手足

一票獨得

桃子

喺幾位本身有pick佢嘅人潛左嘅時候
依舊攞到5票

我嘅表弟 潔潔

恭喜草絲 霸到成行

仲有啲人本身喺度但無投

估錯！

yay!

低左！？

ta da!
杓杓杓杓杓杓杓！

永不爬牆嘅五票鐵票！
好欣賞佢地五個！

我仲諗住宣傳咗咁耐
潔癖會投
就咁睇好似明明仲有其他潔癖上嚟講過嘢
反而係好少出現嘅投

嗰兩舊嘢係肺嚟？

投杓小隊

+4

係投票係潛水人士

投杓小隊真係好長情
小妹自問花心怪

啱啱想覆你潔潔應該準備出場 碌落少少就見到開咗估
邕巴呢去咗邊 好似上次堆人同今次唔同
咁多潔癖 開心

翼？

蝴蝶啊🦋

吓

真係似肺多啲

我估佢投咗另一位haha

下一睇就知蝴蝶啦

跟住 呵呵呵
係我地多妻多姜嘅隊長！
韓哥！

少少估唔到

但同你同系列嘅人冇投到票都有啲可惜

多姜

肺

救命我呢round 得杓估中
明明好多韓哥老婆㗎

咦！打手絲同韓勝宇老婆都有！

kiss them

俾你笑死

你兩個夾埋？？

唔似咩

東杓夫人你好呀

咩係多姜

偶像劇韓哥

笑4

咦等等 我漏左啲野
你地估住頭三位點排先

will be back soon

期待我碩bssss

512 or 521...
ahhh
估錯咗之後唔sick
太睇住上次嚟諗
忽略咗有潛水人士

我覺得係521

團長你最近幾好嗎

wow wow wow
共同二位！

12

Wow

我估15

哇！！！我估曜碩？

偉太！好耐冇見你

盲估碩矅

吓 明明我成日上水㗎喎

12？

曜嘈？
近排好多碩太咁

話說咁橋得一位係單獨一個人嘅？

依家先知道原來我地真係好多人1pick 佢
金曜漢 曜b

係啦係啦

又好似係
都估唔到實在冇得用上次黎計

一二位其實一線之差
大家數一下你地認識嘅 嘈妻 碩妾？

原來同事！仲有邊個衰鬼咁鬼馬唔話我地知

第二個係咪奸奸

即係冇深潛人士？

我仲識好多碩姜

btw唔話你知係

碩黨！

死啦話說唔記得咗叫同事入嚟添
頭先好似見到佢喺隔離

是😳😳小妹冇諗過會開埋名咁赤裸

快啲叫！！！！

下... 好難估... =.= 心思思係冰個

好緊張

嘈妻

係 有啲人我都好想知係邊個

召喚@有病絲

但去隔離同佢講好kam
都係算

先公布一位？

車pick

陣間仲有

女子！

今次仲多個fd

ok!

但你本身唔係共同2 位咩
咁樣好似怪怪地

@標點巴/絲

想g 佢地白卡投咩

佢地無投白卡定點

團長開票好fun

係囉我唔識形容但如果咁好似怪怪地
曜太會唔會好想打佢

好跳脫

wow!!!!! 後來居上嘅
碩b

成為我地最強黨羽！

幾多票！

我估中左

冇上一排 多咗好多碩太！

omg！

碩Bsssss愛碩太ssssss

恭喜！

上次投票都係小貓3隻
好感動阿

同曜b一樣 係本po1pick第二位嘅！

嘈妻都已經好叻叻
牙曹

補返

唔識兩個

skyna c你呢set圖貼左好多次咁

又係好多想知佢邊個！

改左新名係邊個

太激動 碩b得一個
碩b愛碩太ssss

大家啲名咁
同. 一樣嘅
早知我都改
雖然改完都知係我
唉無下次，，，，，，，而家改池美麗得唔得

邊個改左新名

中場休息 五分鐘後公布四pick

睇得出佢好想做玻璃

想識新名會然同

太喜歡！

笑左多幾個你地慢慢分

可能本身會估得到
但係大家都係咁改完名之後混淆左成件事
我已經唔記得咗邊個改咗新名了

再一次膠sky出場

早知我都寫其他名

每次都好正直

再推多次白卡pip🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好q

好想dog day bin 你

咪係雖然計埋數都知係我

早知我都改其他名啦反正都知係我㗎啦哎呀

躝啦-.-你見唔見到投你條龍有幾長？

😭😭😭😭the dog day

係囉仲要數住有冇打漏幾個ba或者打多幾個la

捕住？

好嚴謹

歡迎大家以後9號都記起我

小妹其實要溫書但諗諗吓溫完都係咁唔理啦

車車日

Bala絲都好q

咁東杓生日咪狗狗日

圖文不符

係Dog day

插播一則

關於頭先文仔live

文仔搵到公司就好
佢00年應該都唔等得太耐

走曬？；

晶晶中場休息休到成個人消失咗

咦一講完即刻出現

喺度

boooom!

here

Here

今次有50人投
個個都好乖無重覆投
（有一個人只投左佢嘅1pick ）
總票數197

每個仔得到嘅票代表左呢度50個人入面有幾多個人pick佢

第一位！ 唔係幾估到的！

boom 啱啱好返黎睇完瞓

南小bb？

好眼瞓晶晶可摸耳快啲公開埋淨低啲

我都覺得係南小得萬千寵愛

第一名 29票
曜b

我都覺。雖然我4 pick 唔係

算啦我頂唔算瞓先你唔洗就我啦慢慢玩啦

第二名 25票
牙曹

ohhh 唔係呀
都幾似會係

恭喜

第三位 23票
勝宇

滑板鞋真係好吸引

韓哥！！

可以唔洗咁快啦 我瞓先

Omg我3pick都係頭4內

好勁

omg我冇投呢幾個

哇

手動正皮

韓勝宇世界第一

小妹本質扶貧嘅心

😭😭😭😭the dog!!!!我有投曜b

韓勝宇宙第一

共同四位 22票
尚尚同碩碩

✊💘

投咗！

腎絲又真係幾白卡嘅

聽朝先睇

吓米屈

小妹唔溫書了

一上水就見到禾尚

樓上所有人Ho ball

wow!!!!

覺得腎白卡得黎又幾Q

第六位 20票
潔潔！

姜糍引力引兆萬糍王上嚟！

有小妹嘅一票

霧子有j係手足

潔！

who ar

下...禾都有jj...=.=禾系米手足

成功

ie花花

我喺呢5個入面好突兀咁

到而家都只係見過洗腎係上水推車
想搵人同我都推推車...
小妹2 pick 係車

求其揀一個投gchi

點會小隊歡迎你

唔g 之後會唔會都有引力

第七 16票！
我BB!!!

明明禾都有推下 車車禾頭4pick

你係讚緊我同時bin緊我？

南小

小弟3pick車車

因為你係DQ 丸
所以我已經唔係好記得你究竟仲pick 邊個

讚緊你 有style

我都2pick係車！
召喚車車推一齊做手推車

咸左 禾曜熙車韓

Ho ball

小妹法國禾頭4 pick 入面3個差唔多完先picl

覺得會有

屌 就恰著都笑返醒

大家刀系手推車✊💘

想做南小既卡通頭套

自從你搵得返自己嘅1 pick
我淨係記得琴仔同曜b

第8有兩位！
車車東杓！有11票

之後就係10票嘅亨俊
同8票嘅熙

結論 其實4票唔夠投 想投曬11個

要唔要一齊做手推車

手推車呢個名好正 糍王ho fun

遲左

終於追完

投咗兩個

最最最後！

原來手推車有11個！

杓

11架手足

小妹十一個都推

我話咗俾我男朋友聽你蝦我
你有冇見到佢啤住你？

手推車即刻報到

!

gchi

同x1 一樣

係手足

多過五分一！

手足✊💘

要訓了tmr又返早

話去訓 追追下又live左
辛苦晒晶晶

good night小強

好 早抖花花

不過原來係有7個手足
我已經心足
只要唔係anti 我已經好開心

早抖手足
tmr再追po

早抖！

見唔到 乜佢唔係含情脈脈咁望住你咩

早抖小強too

笑死一team？！

造馬？

goodnight

又想睇埋先

想睇埋你係唔係白卡王先呀順絲

今次應該唔會 再舉辦多次既話 大家火速轉馱

倒數第一就有我份

唔係因為我攬住咗佢backhug緊

完。
謝謝大家

我有冇睇錯

辛苦晒晶晶
btw我反對大三角

辛苦哂

辛苦曬晶晶比得意孫仔你

噢畸！

ok?

孫仔星期日就大一歲喇 大家要祝佢快高長大 日日開心

無錯

仲未瞓？？？

咁高質

好！
要祝佢開開心心 唔好比身邊嘅太影響到自己 喺泰國食多啲嘢

想睇埋先訓嘛 而家訓喇
辛苦晒晶晶 早抖

但亨俊個名我廣拼韓拼mix,埋左

我都瞓了 早唞

早抖花花

辛苦哂晶晶了

辛苦了 謝謝你

早晨 好片重溫

原來虛巴都pick南小咁岩

花花講左number未？

未

860

廢

親親熙熙

原來牙曹第2

曜b好強

問過我未

我用脷仔推

打j手足

食藥啦
你推到咩用脷

下次可唔可以搞色情王投票？

整合

辛苦哂 牙晶

牙嫂

疾總？？

唔洗投都知某宋姓會員贏硬

你呢？

我all in你喎南朋友絲
雖然你兩個都不相伯仲

你強力候補

想投你添

突然睇到舊相

原來南小贏咗starplay個生日投票 依家一撳入個app就會見到佢個生日廣告

學skyna c po下idol radio玻璃相先

南媽好勁！
btw starplay咩黎

我都po下先

嘩

本身應該係用嚟The Show嗰陣投票
但係依家除咗The Show仲會有呢啲活動仔玩吓囉

哇好癲 睇返詳情原來除咗App頂會有生日廣告之外仲會有New York Time Square廣告仲會有Cafe應援

同埋原來一早有得投12月生日投票第一名真係好正
第二名有廣告都唔差
依家第一名係Kang Daniel 第二名係牙潔！

係 大佬我真係簡唔落手 唯有一次投潔 一次投曜b

終於等到今日啦
留名

早晨

祝大家有愉快的一天

the dog😭

ahhhhh

舊相好睇！

今日架！
潔個樣咁頹既

唔只係頹 好幾個睇落好灰…
btw係咪中左獎

黑髮

紅髮

佢地個樣好頹有啲擔心

見到第一張笑咗出嚟 影到佢個額頭好大咁

好耐冇見嘅黑髮

釜山紅蘋果

咦 好似係
等陣開先

車車好似愈黎愈好睇

下次先都得 一陣應該係開南小生日po

好！交個場比大家

潔真係好灰咁

好驚以後見佢唔到

覺得阿曹宜家個頭好似一個角色 但我又醒唔起係邊個

小妹都覺似角色
但好正

omg

係

唔要呀

新人lm

你好你好

hello

你好mk嘈b好好j

係大名鼎鼎日姜巴？
（扮）落雪呢兩張好有聖誕氣氛

下。。。
好驚。。。。
點解識我

你估下

姜巴好wet

你本身叫咩名

霧水！

霧水巴都好wet

唔知呢

我小薯仔一粒點會wet

lihkg404po好wet架

不過你都似追左好耐下 竟然係叫我霧水

點解唔投票？
定其實你就係：)

可以！

新人你好

歡迎歡迎

真係冇人知我係邊個咩
咁我都幾成功

都真係幾耐下

我有投架

小強?

有冇tips

嘈b已經大到會保護弟弟 好暖

屌我知啦
睇嚟都要祝你有一日中獎開po

晶晶你好～

妖！！原來係佢

happy dog day

南小生日po開估

唔好講住！我會估到

hi 歡迎加入嘈妻聯盟

我知了

好勁上左熱搜

知道了

熱搜個韓文點解

禾係嘈夫喎

唉 我都知了

同問

在此呼籲mon po既朋友（好似我咁）上水啦
冬天啦 多啲人一齊圍爐溫暖啲

gchu

但睇得白髮耐又覺得佢白髮好睇

小妹都係鍾意佢黑髮多啲
一開始白髮覺得好有新鮮感
但都係黑髮初戀feel

又冬天又圍爐 突然想打邊爐添

cr. swbbf_r

kurumi

好cute

都好難唔識你

好想快啲聖誕

飯飯好xute～

眾所周知 聖誕係提早成個月過

唔xute

！！！！duffy b
lonely lonely chrismas~

係咪要推埋佢比南朋友絲開po

係，不過我地準時11 點！

仲有19分鐘～

All I want for Christmas is you!!!!!

最後10分鐘
Happy Dog Day!

Happy Dog Day Again

Dog day就完

Dog day完要迎接Dohyun day

we are ready

推

.

pish